即時尖沙嘴

尖沙咀有兩部狗車
一部 EU 一部 白色AM 小巴
AM 小巴有green objects 大約十幾人
Green objects 已下車

黎緊

星期五中環快閃 撐被捕保安

海港城多人了